有冇人入黎討論下體育？

傾達哥玩FIFA?

點解波台會變成咁？